林鄭: 年青人被煸動上街 / 連登某人: 連登仔水人送頭

先唔講而家街頭抗爭成效大唔大
但點解出去嘅人 係你地眼中 一定係無衡量過風險 人出佢就出?
無意屈你地5毛PR 不過你地諗野咪同D籃斯廢老一撚樣

林鄭唔係藍絲

佢哋思路一樣

話人送頭姐係想叫人唔好出
原本出去行比人捉根本就唔合理
點解對方做啲唔合理行為要避佢
自我閹割？

一但國歌、國安上晒馬
可以預期唔會再有任何型式既抗爭出現
因為佢會直接上樓拉人
So now or never

濫捕個目的就係想你覺得送頭
之後令到越嚟越少人出
但有一樣嘢必須要改善
就係真係要學識be water

好明顯有人用盡全力拉一派(淺黃/犬儒/怕事果班)打一派(深黃)

送頭? 乜唔係濫補先岩咩?

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

Pin this 提防分化

根據港共邏輯，黑警前線其實都係送頭

有人認為唔好再出
有人認為要繼續出
大家有唔同意見 無問題
但唔好屈到出咗去嘅人無用腦諗過

無共產黨年輕人就唔會上街

最煽動人上街嘅係政府同支共

有手足就係願意承擔代價 都要出黎
國安法之乜柒抗爭都係犯法 成本極高
咁到時有手足出黎反抗 係咪又送頭

頭先成版都係屌自己友POST
語氣仲要屌狗咁
又冇建設性
起碼都講啲方法補救又好,國際戰線又好
次次都係出面成版都係屌狗咁狂屌自己友
唔怪得對家咁易打散我地

作出任何行動 自己一定要評估咗風險先 因為如果有事要負責任嘅始終係你 好多post可以睇 但只可以用作參考 要有自己嘅獨立思考去判斷 第二除咗唔好俾人情緒勒索之外 亦都唔好俾自己情緒勒索 例如我唔衝就對唔住手足 做好足夠嘅思考 知道目的 無論最後决定如何 只要係走係同一條路上嘅人都會支持你 兄弟爬山 各自努力 最後可能咁講會俾人屌 但都係想講 唔好去怪責同路人 走上街頭唔好話人送頭 用好啲嘅語氣勸導其他人要審慎考慮情況 其他無罷工嘅 老實講 係武肺時期個個都驚被人炒 佢可以為你罷工 但佢屋企人點算 大嘅唔食細都要食 一個突如其來嘅罷工 又唔知有幾多人參加 好難會加入 唔少抗爭者可能都係學生體會唔到 但請體諒 想講嘅係唔好對同路人太苛刻 將力量對準翻政府 藍絲更好 當然對同路人友善嘅建議係可以接受

根本要人跟佢哋嗰套，唔跟就係死蠢冇腦，仲要下下屌鳩人，喂大佬人哋唔係你手下囉，俾啲尊重識唔識，有唔同意思咪慢慢傾，用道理說服人，唔係人哋唔跟就屌到人化開，再話出面嘅手足冇腦，咁嘅意思已經脫離咗運動想要追求嘅嘢
得罪啲講句咁同中共呢啲獨裁行為冇咩分別

真成日見到連登有人講
「班後生俾人呃咗出去」
唔講以為睇緊babycondom

其實屈人水人送頭
咪一樣係情緒勒索

叫人出起碼有少少計劃, 大約點行動之類
而家純粹貼張海報告急叫人黎明/開花/圍攻,
就好似搬個套出黎咁, 你覺得依種情況叫人出有冇問題
唔係要保密行動, 係冇計劃跟住出去嘅人諗plan B出黎

你啱
但我地要嘅係檢討

你覺得係咪出得去嘅人都無諗清楚先?

濫捕呢度冇人講架，呢度淨係識話自己友送頭